# План

## Клиент

* [ ] Уведомления.
* [ ] Экспорт в ical.
* [ ] Виджет.

### Основные экраны (боковое меню)
* [ ] Расписание:
  * [ ] Поле Active.
  * [ ] Поле Alternating.
  * [ ] Поле RestLength.
  * [ ] Поле ActivityUsualLenght.
  * [ ] Кнопка генерации нового расписания.
* [ ] Деятельности (Activities):
  * [ ] Список деятельностей.
  * [ ] Кнопка добавления новой деятельности.
* [ ] Состояния:
  * [ ] Список состояний.
  * [ ] Кнопка создания нового состояния.
* [ ] Просмотр готового расписания:
  * [ ] Список сопоставленных состояний и деятельностей.
  * [ ] Создание сопоставленной активности или состояния при нажатию на свободное пространство.
* [ ] Настройки пользователя:
  * [ ] Имя.
  * [ ] Пароль.
  * [ ] Уведомления.
* [ ] Группы:
  * [ ] Список групп.
  * [ ] Кнопка вступления в группу через ID.
  * [ ] Кнопка вступления через QR-code.
  * [ ] Кнопка создания новой группы.

### Остальные экраны
* [ ] Вход.
* [ ] Регистрация.
* [ ] Редактирование состояния:
  * [ ] Поле Description
  * [ ] Поле Name.
  * [ ] Поле Color.
  * [ ] Кнопка удаления.
  * [ ] Обновление при изменении.
  * [ ] Актуальная статистика.
* [ ] Редактирование деятельности (Activity):
  * [ ] Поле Name.
  * [ ] Поле LengthMin.
  * [ ] Поле LengthMax.
  * [ ] Поле LengthRequierd.
  * [ ] Поле Color.
  * [ ] Поле Description.
  * [ ] Поле IsRest.
  * [ ] Поле Link.
  * [ ] Поле Priority.
  * [ ] Список доступных состояний.
  * [ ] Кнопка удаления.
  * [ ] Обновление при изменении.
  * [ ] Актуальная статистика.
* [ ] Редактирование сопоставленной деятельности (MappedActivity):
  * [ ] Поле ActivityId.
  * [ ] Поле Span.
  * [ ] Кнопка удаления.
  * [ ] Обновление при изменении.
* [ ] Редактирование сопоставленного состояния (MappedState).
  * [ ] Поле StateId.
  * [ ] Поле Span.
  * [ ] Кнопка удаления.
  * [ ] Обновление при изменении.
* [ ] Редактирование группы:
  * [ ] Поле Name.
  * [ ] Обновление при изменении.
  * [ ] Список участников.
  * [ ] Список деятельностей.
* [ ] Экран с QR-кодом.

## Сервер

* [x] Среднее время задачи в Schdedule.
* [x] Цвета для Acivity и States.
* [x] DTO для MappedActivityDto.
* [ ] Проверка операции обновления сущностей в сервисах.
* [ ] Endpoint для получения нового расписания.
* [ ] Уникальный код для группы.
* [ ] Вступление в группу по коду.
